睇嚟今季英超又係我地利記攞

今季都算係最有睇頭
買左沙拉（近10年最勁意甲翼鋒） 同文尼雙翼齊飛 仲要高普教（出名反擊勁）
遲D仲有雲迪克 填補埋後防漏洞 呢個真係要多謝修咸頓 但如果肯快D放就更好
不過都唔緊要 開季幾場都頂得住
如果修咸頓D球員當係利記青訓咁就好了
ANYWAY 希望史杜列治唔好傷 同沙拉文尼各入30-40球真係不是夢
各位點睇
COME ON RED！

低級引抽 收皮啦傻撚

SOR囉

最強黑鋒 奧歷治

知唔知個又字點用

又 講到拎過咁

系

仲有基達

樓主支那狗

又

又？黑人問號

屌你老母比你講左先
一撚樣

點解你會發現到
好叻

仲有新星+未來金童so撚gay
提前10輪冠不是夢

過主啦Nigga

乖喇，高汁d喇
又乜野啫

點牙

引抽都引得柒過人
訓啦

咁你咪唔好理 有病

樓主好搶口

支那人全部都系咁

佢未去上海之前唔係咁

支那搞到佢咁